可唔可以比我離開呢個世界

一直都覺得為情自殺既人好蠢好傻
但原來到發生係自己身上既時候
真係會好想死
我唔捨得屋企人、唔捨得啲貓
仲好想起身會見到佢wtsapp講早晨
我唔捨得死 但真係好辛苦
連抖氣都覺得好痛好辛苦

攬住d喵喵feel下佢地對你既愛

咪呀你
有咩你可以係呢到講丫
我過來人
人無話無左邊個唔得

其實世界好大
同你一樣曾經有呢個諗法
但朋友幫我跨越左

撐住 捱過你就會覺得依家自己好傻